男女之間係咪真係冇純友誼

我一直同佢係好朋友
但慢慢發覺自己越黎越在乎佢
雖然唔想承認
但又真係好鍾意佢
而且同之前鍾意其他人既感覺唔同
覺得佢對我好重要 我唔想失去佢

女既似魯芬 男既似八兩金 咁咪有可能囉

錯過左就冇咖喇

可唔可以講多啲?

明已流 😧

我覺得係要兩個都明知同對方無可能
但其實呢個世界上
有咩原因可以咁絕對

一個人好剋制
忍住唔過果條線

你都錯過左？

唔代表冇純友誼
只係代表你真係鍾意咗佢
利申過來人，有另一個異性好好好朋友

信我,去馬

我就係成功ge例子

一開始我冇當過佢係可以發展既對象
中間兩個人都有各自既戀情
但我地就冇乜點斷過聯絡
開心同唔開心都會分享
仲會俾其他人話我地兩個好夾
宜家兩個人都單身
先突然發覺一直以來
自己都好在乎佢

好辛苦

佢有冇其他男性好朋友先？

點解

想知

嘗試行前多少少

我有兩個
一個係鍾意女人
一個散過 大家都冇左feel後fd返

佢都係好多異性朋友既人
我地圈子好近 唔想破壞呢個平衡

唉屌

你自己都講咗啦

去同佢起埋一齊囉
仲諗咁多

無就唔會咁多A0啦.....

留名

最好有common fd透下風
刻意做奇怪少少ge曖昧野
啟發佢都諗下你地ge關係或者ff下
要比佢感受到:
識左咁耐,無人對你影響咁大
驚好似好多朋友咁會慢慢疏遠,想做得比普通朋友多
講到明,比個機會,比個身份你對佢更加好

草木皆兵

其實我都就快去外國讀書
可能會移民
而佢都好似刻意疏遠我咁

有呀，不過有一個最後都係變左質，去左馬但 fail
好好好朋友 > 陌路人 > 好朋友
其餘果啲一係 TB 一係就對方 O 根本唔會諗

其實點解d女仔 對佢表白就一定fd都無得再做???

我以前都覺有，但係最近同我一路好fd既男仔，佢同我表白，但我拒絕又好驚冇左佢

我係絲
咁我以前太天真

努力呃刻制自己唔好過界

佢嘅說法係，怕再次傷害到我

冇左佢係因為你避人呀屌

fd都無得再做咪仲hurt 痴線

就黎要去外國讀書啦
其實我開post都係想呻吓
我都係會收埋呢份感情
但我最驚既係 我地已經疏遠緊
以後變成陌生人

咁點解要拒絕？
你驚冇左佢 即係你都好在乎佢呀

無野差得過繼續疏遠落去 既然無得輸點解唔試？

feel

都係驚做左情侶就返唔到轉頭
男仔唔係都鍾意冇束縛既關係咩

同意呀，不過俾過檸檬我食既女仔已經全部變返好朋友 好似無事發生過咁，不過都隔左一段時間

Mo

有
本身一識就好好傾勁快fd 有鍾意過佢但冇表過白 有咩心事都會同對方講 成日講電話傾通宵 就嚟連著咩色底褲都俾佢知埋
後尾講返先知佢都有鍾意過我 大家一敢認同做bf好過拍拖
可惜佢而家去咗外國疏遠咗 但有咩事都一定會搵對方先

SP 就中意無束縛姐 有女朋友嘅話束縛下唔好咩

你拒絕=做唔到情侶
咁點解仲要避人 去到fd都無?

想同你一齊就唔係架啦
冇束縛既關係個堆係mk仔 player

有既
一個性格好
一個係柒既

但我再進一步可以得到啲咩
一齊左既話 long d
佢唔鍾意我既話 就frd都冇得做

之後大藍tick 無講野成年啦我 仲諗緊好無搵返人

試過友達mode

試過約出黎玩單對單

差少少變情人

唯獨自己有d猶豫......

之後跟手送左比人... 佢問我鐘意邊個邊個得唔得(我心裡面屌左聲) ，個陣唔知自己諗緊乜，開左綠燈。。

然後佢地e+就好幸福快樂咁生活落去啦

本來就有俾人講多兩講抽多兩抽咪無囉

驚行前一步大家會破壞左朋友個關係
本身當佢係朋友 真心朋友
點知相處耐左發覺我自己動情
比佢拒絕左一次
之後都做得翻好朋友 仲熟過之前
到左今時今日 我都覺得做朋友大家相處會好喲
但另一方面點解自己唔再試多次
真心會好着緊佢 但另一方面會講 大家只係朋友關心
唉 都唔知想點

你唔想淨係純友誼既時候
人地又真係淨係當你朋友

同自己講有 信我 做朋友會長久過情人好多
當你唔好彩分手 就會好後悔點解自己會同左佢一齊

點解會失去左我最好既朋友

過左線都可以做朋友既，另外一種 Friends with benefits.

好彩我識親的女仔都唔會對我動情
都唔知好事定唔好事 .....

我有一個女性朋友, 好特別, 係大約06,07年, 當時好興用tagged 呢個網識人, 本身都係諗住厄蝦條

不過吹開水又幾好吹, 吹左成年先第一次見
跟住大家都對大家完全無幻想, 因為大家係兩個世界既人
不過到而家仲好fd, 一年會見幾次, 佢去親旅行我都會幫佢上佢屋企餵貓

我有親感情問題都會搵佢出黎聽我喊

我純粹係希望佢人生會順順利利, 開心快樂, 同而家個男朋友可以開花結果, true friend 果隻

我成日都係會比較做同唔做嘅分別
你個 case 就係
揾翻佢= blue tick / keep contact
唔揾佢 = blue tick
點解唔試？

屌你又岩喎 都已經無野可以再輸
聽日去馬

去外國讀書唔會阻到真感情

有錢飛過去搵你

冇錢就搵錢飛過去搵你

或者調番轉

我會將美好的回憶儲存
無論愛情定友情都需要經營既
佢如果有心珍惜我
我地都仲會係好朋友
佢陪我經歷過既野真係好多
無論佢點諗我都好
我都好感激佢

呢樣真 就算對方唔係魯芬而係正常樣都得
過來人

利申：八兩金樣

能醫不自醫 ，你加油呀

我明 朋友有朋友既限制
不過兩個人仲係咁frd
就仲有一線生機

同個男仔flirt左幾個月 feel到佢對我好好 但係我驚我諗多左 仲一直以為佢對個個女仔都一樣咁好 先至冇同佢表白
半年之後我同左佢個friend一齊
而家我同個男仔friend返
但係仲係feel到佢對我好似特別好
又成日單獨約我出去食飯 但係我已經對佢無感覺
之前成班人玩truth or dare班人問佢有冇中意過我 佢答曾經
雖然我好中意我而家個男朋友 但係同嗰個男仔嗰種觸不可及嘅感覺真係好深刻
錯過左就係錯過左

男仔係咪好睇樣

一個搞gay 一個tb

有 我試過
真係完全冇可能

我同佢又唔係flirt果隻
但識左咁耐
咩都可以傾 好笑既野 難過既事
我都明果種錯過既感覺
我同佢可能都係咁
不過我永遠都唔會知佢點諗

我覺得有無純友誼真係要睇點識同大家有啲咩經歷囉 中同/一大班fd入面咪可以純友誼
但如果係日傾夜傾日日問侯對方 好難無好感既喎
女仔多數都會習慣人陪伴 自然就會中意

朋友唔扑得？

不過有時邊種情況識都好
都有機會沉船

前幾日都有人咁問過我 如果唔係去左外國 我打死都say no

而我已經分不清，你是友情，還是錯過的愛情

都係既 但我有一班朋友 全仔 真係當兄弟相處既喎又
反而無乜共同朋友果種 而又fd到日傾夜傾 就九成會有野 不過我係就算有野都唔敢進一步/搬個ex出黎果種 怕對方唔鍾意自己 然後錯失良緣

我都係
人大個左就好細膽

突然想唱 最佳位置

冇...

係 唔知係咪試過比人hurt 成日都flirt到最後自己縮沙 但明明我係中意

成日同自己講下個更可愛
但又覺得佢無可取代

咁你而家同佢係點先？

我覺得有
識咗一年半多D成日單獨睇戲食飯周圍去
但大家都唔會視大家係可發展對象
利申巴 佢有男朋友（唔識咗我之後先拍拖）

身邊九成係 但自己唔係 本身唔易鍾意人所以都會有d異性朋友

其實都只不過係想要個朋友，但偏偏次次傾得埋玩得埋嘅都會鍾意咗我，然後表白，然後比我拒絕，又唔疏遠我，死都話可以做朋友，但又成日「關心」我同咩男仔相處 又話咩因爲知我同其他人傾計搞到自己好難受 試問你咁樣又點做朋友？
點先可以有純友誼 或者點先可以令到人地唔會/唔再鍾意自己，做到朋友

有就應該有
但多數係識左一段時間先會出現
我自己就多數以前中學識既
依家間中仲會約出黎食下飯咁

我就黎去外國讀書
佢都冇乜點搵我
之前一直都好frd
了解對方有時仲多過對方男/女朋友

點解唔當佢係可發展對象既

你係隻兵咋

無 真係無 你同啲女仔fd 只要五官正常 你都會有一刻懷疑自己係咪鍾意左佢 你不斷同自己講唔會嘅唔會嘅 就愈在乎
我鍾意過一個女仔 表白左食左檸檬 但都做到好朋友 正當我以為自己真係可以拋開晒 放手嘅時候 先知自己原來仲鍾意緊佢 一班朋友一齊玩 我會好在乎佢嘅反應 我不停咁扮自然 但反而更唔自然 成日好驚令佢覺得我仲鍾意佢而會無左個朋友
你愈係鍾意佢 就愈驚失去佢 即使只係唯持朋友關係 因為我知自己同佢無純友誼 所以我連連計都傾少左 唔想令自己有更多錯覺 都唔想令佢有錯覺 自己又會介紹佢同其他男仔玩埋
近排又同另一個女仔愈玩愈埋 我有一刻諗究竟密友最終會唔會變戀人 我愈諗愈亂 我究竟係鍾意佢定係純粹覺得同密友一齊會好輕鬆 好開心？
其實男女之間存在好多思想 疑惑
好難無

怕失去 講得好中
人嘅佔有欲真係人性弱點黎
會變到好易失望又好易期待
變到朋友都唔似朋友

一個字 係。

我覺得有 但要睇下你一開始識佢個陣係咩心態
我自己就有2個女仔fd係fd到閨蜜個種但完全純友誼
2個都識左3年以上 依家都keep住個個月都有出黎食飯
2個都有單獨出過街加單獨上過佢地個hall但乜都無發生
由以前到依家真係完全乜feel都無 可能佢地本身就唔係我個type
所以我覺得好睇一開始你識佢地個陣係咩諗法 如果無feel就一定會有純友誼既

完全明白你講嘅感覺
而家男朋友就係咁樣一齊咗

但個人覺得男女之間係有純友誼 不過係好少數

愈想做好自己就愈唔自然 愈想做得自然就愈唔好
係鍾意嘅面前好難做好自己 就算迫自己點自然都好 你都會好驚自己因為本性盡現而令佢怕左你 我意思係變得唔似平時嘅你 感到陌生

當大家對既日子耐左 久而久之就會日久生情 好難會冇 我而家就係 好怕行前多1步 一但超過左條線 後果唔知會點
共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭。
利申:鐘意左個好知己

on9 點會冇，世界唔係男就係女

可以睇下呢條片

+1
自己本身係就係有好多異性朋友,以前會日傾夜傾但都唔會有個種感覺,
同佢會單獨約出黎睇戲食飯,冇咩common friend,日傾夜傾最後我鍾意左人,成日同佢有好多曖昧位,佢好快就要去外國讀書,而家相處愈黎愈唔自然,好怕會冇左佢,好多時講野都會好在乎佢既反應,係佢面前做唔返自己 跟住就好似樓上咁,唔敢進一步/成日搬ex出黎 ,但又好怕佢會誤會自己放唔低

真心一句

唔去後悔一世
去左 唔得 痛苦兩三個月繼續上路

利申：旅行都去埋 最後都失敗 但我唔後悔 因為唔試一世都唔知個結果 試左起碼痛痛快快

晚晚傾電話傾撚左幾個月
仲要係傾通宵之後訓醒起身再傾過
到最後都係派朋友卡俾我

笑顔

だから僕は笑ってほしいんだ 所以我希望能夠這麼笑著

だから君と生きていたいんだ 所以我希望能和你一起生活下去

かけがえのないひとよ 命中注定的人呀

僕は君を守り続けたい 我想繼續守護著你

君がそこにいてくれることが 你能夠待在我的身邊

ただその小さな奇跡が 純粹這麼微小的奇蹟

なによりもあたたかい 卻是無法替代的溫暖

だから 僕は強くなりたい 也因此 我想要變得更為堅強
=========================
你話有咩唔開心要同你講，我唔開心只係因為你有男朋友

Agger

曾經同個異性好親密 不知不覺鍾意左但我知佢當我係朋友 一直保持知己關係 而家就算雙方都各有另一半但仍然會覺得佢係無可取替 又要提住自己要同對方保持距離 所以我選擇左一刀切唔再搵佢 免得自己再亂諗 但其實好唔捨得

有 我同一個識左8 9年既fd真係純友誼 會一齊傾心事傾感情又一齊去過旅行 但無對佢有過非分之想

本身我都係抱住識多個fd既心態
但點知傾下傾下發覺自己愈黎愈在乎
keep住chat左三個月到 依加唔上唔落
但諗下諗下其實做fd又好似好d

唉中學果時就係同個女仔fd好熟但一直都當佢係普通朋友 周圍d fd成日話我地係一對但我地都一笑了之
當離開左中學去左外國讀書就冇咩搵佢
過左幾年返到黎見返面先發現鐘意左佢
一開頭主動搵佢出黎行街食飯睇戲
得閒又互相share生活照
我透過佢其他朋友知道我係佢最親既異性朋友
我果一刻好開心
但我好驚佢真係一直當我係普通朋友
所以都冇來進一步表示過 好驚失去左佢
係佢面前扮曬野其實我好緊張佢
好驚表白之後冇左段友誼 好想keep住段純友誼
E家成日同自己講其實我一早比人fd zone 左
對佢咩事都唔上心 hea覆佢WhatsApp
但其實自已心入面好辛苦

夠竟有男友既女仔係咪純友誼到對住異性朋友都會話自己凍，仲伸手背過黎我手背量體溫都係純友誼？？

錯過咗可以係埋一齊嘅機會
依家我地之間只可以純友誼，
雖然我做唔到，都要扮做到

共你親到無可親密後
便知友誼萬歲是盡頭

有時侯做朋友比做情侶行得更加遠

咪係，情侶大家對大家期望高左，責任大左，期望愈大失望愈大，愈容易嘈，嘈嘈下就感情破裂，返唔到轉頭架啦

Gay & Les

我覺得有囉

當你再唔怕失去一個人，就唔會再愛上另一個人

我都贊成呀
如果有朝一日佢拍左拖
我諗我都係會喊
喊完之後祝佢幸福

你咁講完我有啲安慰
如果佢唔係要去外國讀書
你會唔會去馬

可唔可以講多啲

我覺得有
自己比較熟既都係男仔 但因為知佢地太多衰格野 所以同佢地永遠冇可能

我本身都覺得有
之前有好多男仔friend我都覺得我地只會係友情 但無可能踏入愛情嘅範圍
但唯獨佢令我有動搖
我本身都諗住我地會係好朋友
但我慢慢覺得佢好細心又無機心 又對我好好
搞到我好似沉左船咁
而家心情好複雜 唔知點做好

我覺得會係有
但當我真係用純友誼既心態對佢既時候，係人地眼中就以為我追緊佢，甚至鐘意返我轉頭

如果一早沒有當好自己。。

知己

有，gay & les

有個青梅竹馬知己
咁多年黎關係keep住係友誼同愛情之間游走
中學時代有拖過攬過等,大家都知咩事,佢都有對我做過好over既野
後來就真係純友誼左,各自搵食但關係仲係好好,可以好close
依家唔會再考究有冇純友誼既問題,有咩事都feel到有個人係身邊既感覺已經夠

因為佢唔係我中意個類型

你係絲既話咪試下畀D暗示佢
暗示左都佢都冇料黎就算鳩數吧喇

有 純義氣 有野會幫手 有好野會益對方 記得對方有興趣的野時又咁啱見到會開心share或者夾啱一齊做
wtsapp次數少 隔一排會搵下 但可能會傾到deep

唔好傻啦
諗住唔表白做一世朋友
只會愈黎愈後悔同痛苦

利申：無告白過
因為唔想斷左唯一既聯繫
點知完全唔係個回事

過左幾年仲係有條刺係度
寧願自私啲 自己過得好啲都唔好令自己後悔

testing

長文慎閱
同佢fd搭fd 識咗好幾年 一直都係好朋友
咩活動都會玩 溫書打波露營行山 唔開心會一齊買啤酒坐係街傾心事
但由最初識開始無諗過會一齊：
係佢朋友追過我先會識到大家、自己好多選擇、對佢無興趣、識佢當時都有女朋友

直到有一日撞到佢同女仔係街 莫名地好嬲
因為佢個排同我講除咗我之外無同其他女仔玩
個段時間我情緒起伏得好緊要 但我無覺得自己係鍾意佢 只係嬲佢呃鳩我
然後發夢唔止一次夢見佢 係夢入面同佢失散 重遇攬住大家
醒咗之後個種感覺仲係好強烈 我先意識到可能係鍾意咗佢

唔會有純友誼

頂唔住日日都曖昧既生活 最後同佢一齊左
但結果都係分左手

如果當日無表白 就咁樣 一直落去都唔錯 甚至見到佢可以擁有幸福 都無所謂

依家我又痛 佢又痛 咁樣好咩

當大家都有心愛嘅入咪有純友誼囉。

同樓主一樣 唔知幾時鍾意左個兄弟
仲要細過自己既
全世界feel到對方對自己都有意思
但係對方話只係曾經鍾意過
唉 雖然放低左八九成 但就係有種唔甘心

有
利申同三個異性fd識左七年
完全無感覺

佢有冇意我唔知 但我就當佢係普通朋友
有時成日搵你都唔知點避 想保持應有既距離 或者佢真係太pure同太普通 完全冇興趣

你地最後一齊左
鄧你開心

睇返大家既經驗
我覺得男女之間實在太唔同
係友誼當中有好多空間可以發展
可能真係有純友誼
但只係在無feel果一方
呢種關係入面
一定有一方曾經愛住對方

會呀 一定會,而家就係因為知道佢會去外國,好似有個deadline set死要自己係限期內一定要搞掂咁,反而成個人又急又愈黎愈亂,自己都明白long d要面對好多問題,又驚係冇咩感情基礎既情況下會好快散做唔返朋友
成日自己呃自己唔係鍾意人,希望自己會放得低,但次次都愈黎愈上心

有common friend透過風話佢視我為可發展對象,但我又因為long d依個問題苦惱,個人亂,搞到亂咁講野,搞到氣氛僵左,而家冇事,都係好似以前咁日傾夜傾,又想進一步,又唔敢亂黎,好怕冇左佢

點解想避？因為你驚佢誤會？

有d野好似做得太過 例如佢去旅行 我同班fd隨口講句買手信 佢地就收到一份 我就收到一袋 我都唔知點回報番佢
仲有有時我唔想傾落去覆個表情佢都仲同我接 覺得好chur

女仔就會覺得有嘅
男就覺得無。
曾經有個女仔同我講我地係純友誼 (果陣識左3年）
經歷左好多野之後
我發現自己慢慢鍾意左佢 (果陣識左6年）
佢同我啲對話已經係好曖昧
之後同佢表白 佢依然話我地係純友誼
佢只係當我對佢嘅好係必然
由果日起 我就無放過任何感情係任何人身上

多謝妳啊絲打
好多人concern表白會無咗個朋友
其實我當時都係 但亦知道自己愛上咗佢就無可能再純粹做朋友
因為了解自己所以比起呢個post入面大部分人 我就容易做取捨
正正係由朋友開始發展 我地嘅關係好鞏固 可以肯定對方係結婚對象
希望個人小小經驗可以幫到其他忐忑緊嘅巴絲

呢到你分析得好好 我男朋友都話如果唔係佢好朋友追過我佢都會咁做

一係個樣完全唔似女既

唉屌
試過兩個人一齊出夜街食嘢
電話粥煲過
屋企上過
但係都係無機

可能我毒撚心態，將啲經歷無限放大
但係佢真係一個好特別、心地好好、好甜嘅人求點醒